買左張都會票用唔著

仲有37程 冇記錯係3月29用 今日計都仲有成19日 如果賣300有冇人要 (原價425 30日40程)

推下先

推推

我問問我屋企人先

好 感激

不了

認真
用唔著就止蝕 1舊水放左佢啦
愈拖愈唔值錢

$200 有興趣telegram: teeeg
就到時間地點今晚交收都得

我出$201

205

已放 多謝各位